<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
	<bus>
		<item>
			<number>21</number>
			<routeName>Онкодиспансер – Вокзал</routeName>
			<route>зупинка “Житловий масив” – в. Медична, Коновальця, Петлюри, Чорновола, Січових Стрільців, П. Орлика, Новгородська, Дністровська, Василіянок, Вовчинецька, Привокзальна – зупинка “Вокзал”.</route>
			<fromRoute>зупинка “Вокзал” – в. Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Коновальця, Медична – зупинка “Житловий масив”.</fromRoute>
			<timeWork>06:19-23:19</timeWork>
			<interval>12-24</interval>
		</item>
		<item>
			<number>22</number>
			<routeName> в. Хоткевича – АС-2</routeName>
			<route>зупинка «в. Стуса» – Стуса – Івасюка – Хоткевича – Деповська – Вовчинецька – Привокзальна – Лепкого – Незалежності – Січових Стрільців – П. Орлика – Новгородська – Галицька – Горбачевського – зупинка «АС-2»</route>
			<fromRoute>зупинка «АС-2» - Горбачевського – Галицька – Хіміків – Тролейбусна – Галицька – Дністровська – Василіянок – Гаркуші – Привокзальна – Вовчинецька – Деповська – Хоткевича – Івасюка – Миколайчука – Стуса – зупинка «в. Стуса».</fromRoute>
			<timeWork>06:10-23:16</timeWork>
			<interval>8-16</interval>
		</item>
		<item>
			<number>23</number>
			<routeName>в. Хоткевича – АС-3</routeName>
			<route>зупинка “в. Хоткевича” – в. Хоткевича, Івасюка, Незалежності, Січових Стрільців, Чорновола, Довженка, Мазепи –зупинка “АС-3”.</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-3” – в. Мазепи, Довженка, Петлюри, Коновальця, Січових Стрільців, П. Орлика, Новгородська, Дністровська, Василіянок, Гаркуші, Привокзальна, Вовчинецька, Деповська, Хоткевича – зупинка “в. Хоткевича”.</fromRoute>
			<timeWork>06:10-23:16</timeWork>
			<interval>8-16</interval>
		</item>
		<item>
			<number>24</number>
			<routeName> с. Хриплин – в. Б. Хмельницького</routeName>
			<route>зупинка “с. Хриплин” – с. Хриплин, Коновальця, Січових Стрільців, Незалежності, Лепкого, Привокзальна, Вовчинецька, Сагайдачного, Максимовича, Надрічна, Б. Хмельницького – зупинка “в. Б. Хмельницького”</route>
			<fromRoute>в..Максимовича – Надрічна – Вовчинецька – Василіянок – Грюндвальдська – Привокзальна – Лепкого – Незалежності – Січових Стрільців – Коновальця – с. Хриплин.</fromRoute>
			<timeWork>06:16-21:28</timeWork>
			<interval>16-32</interval>
		</item>
		<item>
			<number>25</number>
			<routeName> Тролейбусне депо – Меблева фабрика</routeName>
			<route>зупинка “Тролейбусне депо” – в. Тролейбусна, Галицька, Пулюя, Берегова, Довга, Бельведерська, П. Орлика, Мазепи, Гординського, Чорновола, Матейки, Коновальця, Побутова, Ребета, Дудаєва – зупинка “Меблева фабрика”</route>
			<fromRoute>зупинка “Меблева фабрика” – в. Дудаєва, Європейська пл., Коновальця, Матейки, Чорновола, Січових Стрільців, П. Орлика, Новгородська, Галицька, Целевича, Тролейбусна, - зупинка “Тролейбусне депо”.</fromRoute>
			<timeWork>6:20-21:40</timeWork>
			<interval>4-24</interval>
		</item>
		<item>
			<number>26</number>
			<routeName> Вокзал – в. Довженка</routeName>
			<route>зупинка “Вокзал” – в. Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Чорновола, Довженка, Мазепи – зупинка “АС-3”.</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-3” – в. Мазепи, Набережна ім. Стефаника, Галицька, Дністровська, Василіянок, Вовчинецька, Привокзальна – зупинка “Вокзал”</fromRoute>
			<timeWork>06:16-21:52</timeWork>
			<interval>6-12</interval>
		</item>
		<item>
			<number>26а</number>
			<routeName>в. Микитинецька - Автостанція №2</routeName>
			<route>в. Микитинецька – Незалежності – Січ. Стрільців – Орлика – Новгородська – Галицька – Пасічна – Обласна лікарня.</route>
			<fromRoute>Обласна лікарня – Пасічна – Галицька – Набережна – Берегова – Довга – Бельведерська – Орлика – Мазепи – Гординського – Чорновола – Сахарова – Коновальця – Січ. Стрільців – Незалежності – Микитинецька.</fromRoute>
			<timeWork>06:40-19:00</timeWork>
			<interval>15-24</interval>
		</item>
		<item>
			<number>27</number>
			<routeName>м-н “Каскад” –  в. Пулюя</routeName>
			<route>зупинка “м-н “Каскад” – в. Симоненка, Миколайчука, Стуса, Івасюка, Івана Павла ІІ, Миру, Деповська, Вовчинецька, Василіянок,  Пулюя – зупинка “в. Пулюя”</route>
			<fromRoute>зупинка “в. Пулюя” - в. Пулюя, Берегова, Довга, Бельведерська, Новгородська, Дністровська, Василіянок, Гаркуші, Привокзальна, Вовчинецька, Деповська, Миру, Івана Павла ІІ, Івасюка, Стуса, Миколайчука, Симоненка - зупинка “м-н “Каскад”. </fromRoute>
			<timeWork>06:25-21:27</timeWork>
			<interval>10-20</interval>
		</item>
		<item>
			<number>28</number>
			<routeName>м-н “Каскад” –  АС-3</routeName>
			<route>зупинка “м-н “Каскад” – в. Симоненка, Вовчинецька, Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Мазепи - зупинка “АС-3”.</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-3” – в. Мазепи, Довженка, Чорновола, Січових Стрільців, П. Орлика, Новгородська, Дністровська, Василіянок, Гаркуші, Привокзальна, Вовчинецька, Симоненка - зупинка “м-н “Каскад”. </fromRoute>
			<timeWork>06:06-23:08</timeWork>
			<interval>8-16</interval>
		</item>
		<item>
			<number>29</number>
			<routeName>Обласна лікарня – АС-3</routeName>
			<route>зупинка “Обласна лікарня” – в. Пасічна, Галицька, Пулюя, Берегова, Довга, Бельведерська, Ленкавського, Короля Данила, Мазепи – зупинка “АС-3”.</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-3” – в. Довженка, Петлюри, Коновальця, Січових Стрільців, П.Орлика, Бельведерська, Довга, Берегова, Пулюя, Галицька, Пасічна – зупинка “Обласна лікарня”. </fromRoute>
			<timeWork>06:39-18:36</timeWork>
			<interval>8-16</interval>
		</item>
		<item>
			<number>30</number>
			<routeName>в. Хоткевича – АС-3</routeName>
			<route>зупинка “в. Хоткевича” – в. Хоткевича, Деповська, Вовчинецька, Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Коновальця, Петлюри, Довженка, Мазепи - зупинка “АС-3”.</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-3” – в. Мазепи, Довженка, Чорновола, Сахарова, Коновальця, Січових Стрільців, Незалежності, Івасюка, Хоткевича - зупинка “в. Хоткевича”.</fromRoute>
			<timeWork>06:14-22:36</timeWork>
			<interval>8-16</interval>
		</item>
		<item>
			<number>31</number>
			<routeName>с. Микитинці – в. Кармелюка</routeName>
			<route>зупинка “с. Микитинці” - в. Декабристів, Тисменицька, Незалежності, Січових Стрільців, П. Орлика, Бельведерська, Ленкавського, Левицького, Набережна ім. Стефаника*, Кармелюка* – зупинка “в. Кармелюка”</route>
			<fromRoute>зупинка «в. Кармелюка» - Кармелюка – Ленкавського – Бельведерська – Новгородська – Дністровська – Василіянок – Гаркуші – Богдана Лепкого – Незалежності – Тисменицька – Юності – Зарічна – Грицишина – зупинка «с. Микитинці». </fromRoute>
			<timeWork>06:36-22:00</timeWork>
			<interval>18-30</interval>
		</item>
		<item>
			<number>32</number>
			<routeName>в. Симоненка – Обласна лікарня</routeName>
			<route>зупинка “Золота нива” – в. Симоненка, Вовчинецька, Привокзальна, Гаркуші, Василіянок, Галицька, Пасічна, Федьковича - зупинка “Обласна лікарня”.</route>
			<fromRoute>зупинка “Обласна лікарня” – в. Федьковича, Пасічна, Галицька, Довга, Тичини, Дністровська, Василіянок, Гаркуші, Привокзальна, Вовчинецька, Івасюка, Стуса, Миколайчука, Симоненка - зупинка “Золота нива”. </fromRoute>
			<timeWork>06:12-21:20</timeWork>
			<interval>8-30</interval>
		</item>
		<item>
			<number>33</number>
			<routeName>м-н “Каскад” – АС-2</routeName>
			<route>зупинка “м-н “Каскад” – в. Симоненка, Миколайчука, Стуса, Івасюка, Івана Павла ІІ, Миру, Деповська, Вовчинецька, Купчинського*, Тарнавського*, Промислова*, Надрічна*, Галицька, Горбачевського - зупинка “АС-2”.* - тимчасово через Привокзальну пл., в. Гаркуші, Василіянок, Галицьку</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-2” – в. Горбачевського, Галицька, Хіміків, Тролейбусна, Галицька, Набережна ім. Стефаника*, Надрічна*, Промислова*, Тарнавського*, Купчинського*, Вовчинецька, Деповська, Миру, Івана Павла ІІ, Івасюка, Стуса, Миколайчука, Симоненка - зупинка “м-н “Каскад”.* - тимчасово через в. Галицьку, Василіянок, Вовчинецьку </fromRoute>
			<timeWork>06:29-22:17</timeWork>
			<interval>10-30</interval>
		</item>
		<item>
			<number>34</number>
			<routeName>с. Вовчинець – в. Тичини</routeName>
			<route>зупинка “с. Вовчинець” – с. Вовчинець, в. Вовчинецька, Симоненка, Вовчинецька, Василіянок, Північний бульвар ім. Пушкіна, Довга, Тичини – зупинка “в. Тичини”.</route>
			<fromRoute>зупинка “в. Тичини” – в. Тичини, Дністровська, Василіянок, Вовчинецька, Симоненка, Вовчинецька, с. Вовчинець – зупинка “с. Вовчинець”</fromRoute>
			<timeWork>06:26-20:58</timeWork>
			<interval>6-12</interval>
		</item>
		<item>
			<number>34А</number>
			<routeName> в. Тичини – в. Потічна</routeName>
			<route>в. Тичини – Дністровська – Вовчинецька – Симоненка – 2000-річчя Різдва Христового – Приозерна – Отця Бабина –Степана Бандери – Бугая – Потічна.</route>
			<fromRoute>в. Потічна – Вовчинецька – Василіянок – Північний бульвар – Довга – Тичини</fromRoute>
			<timeWork>06:30-20:50</timeWork>
			<interval>28-35</interval>
		</item>
		<item>
			<number>35</number>
			<routeName>в. Симоненка – Європейська пл.</routeName>
			<route>в. Симоненка – Миколайчука – Стуса – Івасюка – Незалежності – Січових Стрільців – Матейки –Євгена Коновальця –Європейська площа..</route>
			<fromRoute>зупинка “Обласна дитяча лікарня” – в. Коновальця, Січових Стрільців, Незалежності, Івасюка, Стуса, Вовчинецька, Симоненка - зупинка “Золота нива”. </fromRoute>
			<timeWork>06:00-23:30</timeWork>
			<interval>6-12</interval>
		</item>		
		<item>
			<number>36</number>
			<routeName>АС-2 – АС-3</routeName>
			<route>зупинка “АС-2” – в. Горбачевського, Галицька, Хіміків, Тролейбусна, Галицька, Пулюя, Берегова, Довга, Бельведерська, П. Орлика, Мазепи, Гординського, Чорновола, Довженка, Мазепи - зупинка “АС-3”.</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-3” – в. Мазепи, Довженка, Чорновола, П.Орлика, Новгородська, Галицька, Горбачевського - зупинка “АС-2”.</fromRoute>
			<timeWork>06:25-21:46</timeWork>
			<interval>12-24</interval>
		</item>
		<item>
			<number>37</number>
			<routeName>с. Драгомирчани - Вокзал</routeName>
			<route>зупинка “с. Драгомирчани” - с. Крихівці,  в. Мазепи, П.Орлика, Новгородська, Дністровська, Василіянок, Вовчинецька, Привокзальна - зупинка “Вокзал”.</route>
			<fromRoute>зупинка “Вокзал” – в. Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Мазепи, с. Крихівці, – зупинка “ с. Драгомирчани”.</fromRoute>
			<timeWork>06:26-21:30</timeWork>
			<interval>8-20</interval>
		</item>
		<item>
			<number>38</number>
			<routeName>Обласна лікарня – с. Крихівці</routeName>
			<route>зупинка “Обласна лікарня” – в. Федьковича, Пасічна, Галицька, Дністровська, Василіянок, Вовчинецька, Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Чорновола, Довженка, Мазепи, АС-3, Мазепи, с. Крихівці – зупинка “с. Драгомирчани” (субота, неділя, святкові дні – “Міське кладовище”).</route>
			<fromRoute>зупинка “с. Драгомирчани” - с. Крихівці, Довженка, Чорновола, Січових Стрільців, П. Орлика, Новгородська, Галицька, Пасічна, Федьковича - зупинка “Обласна лікарня”.</fromRoute>
			<timeWork>06:06-22:10</timeWork>
			<interval>8-15</interval>
		</item>
		<item>
			<number>39</number>
			<routeName>с. Угорники – Обласна  лікарня</routeName>
			<route>зупинка “с. Угорники” – в. Повстанців, Федорченка, Тополина, Тисменицька, Незалежності, Січових Стрільців, П. Орлика, Новгородська, Галицька, Пасічна, Федьковича - зупинка “Обласна лікарня”.</route>
			<fromRoute>зупинка «Обласна лікарня» – Федьковича – Пасічна – Галицька – Дністровська – Василіянок – Гаркуші – Богдана Лепкого – Незалежності – Тисменицька – Тополина – Прикарпатська – Повстанців – зупинка «с. Угорники». </fromRoute>
			<timeWork>06:10-21:38</timeWork>
			<interval>15-30</interval>
		</item>
		<item>
			<number>40</number>
			<routeName>м-н “Каскад” – АС-3</routeName>
			<route>зупинка “м-н “Каскад” – в. Симоненка, Вовчинецька, Івасюка, Івана Павла ІІ, Миру, Деповська, Вовчинецька, Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Коновальця, Петлюри, Довженка, Мазепи – зупинка “АС-3”.</route>
			<fromRoute>зупинка «АС-3» – Гетьмана Мазепи – Гурика – Південний бульвар – Володимира Великого – Пилипа Орлика – Новгородська – Дністровська – Василіянок – Вовчинецька – Пстрака – Миру – Івана Павла ІІ – Івасюка – Василя Стуса – Миколайчука – Симоненка – зупинка «м-н «Каскад».</fromRoute>
			<timeWork>06:14-22:27</timeWork>
			<interval>8-15</interval>
		</item>
		<item>
			<number>41</number>
			<routeName>м-н “Каскад” -Онкодиспансер</routeName>
			<route>зупинка “м-н “Каскад” – в. Симоненка, Вовчинецька, Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Чорновола, Петлюри, Коновальця, Медична - зупинка “Житловий масив”.</route>
			<fromRoute>зупинка “Житловий масив” – в. Медична, Коновальця, Січових Стрільців, Незалежності, Лепкого, Привокзальна, Вовчинецька, Симоненка - зупинка “м-н “Каскад”. </fromRoute>
			<timeWork>06:37-20:52</timeWork>
			<interval>10-25</interval>
		</item>
		<item>
			<number>42</number>
			<routeName>в. Хоткевича - в.Тичини</routeName>
			<route>зупинка “в. Хоткевича” – в. Хоткевича, Деповська, Вовчинецька, Василіянок, Півн. Бульвар ім. Пушкіна, Довга – зупинка “в. Тичини”.</route>
			<fromRoute>зупинка “в. Тичини” – в. Тичини, Новгородська, Дністровська, Василіянок, Вовчинецька, Деповська, Хоткевича – зупинка “в. Хоткевича”. </fromRoute>
			<timeWork>06:32-20:20</timeWork>
			<interval>8-15</interval>
		</item>
		<item>
			<number>43</number>
			<routeName>в. Симоненка – АС-3</routeName>
			<route>«зупинка «Золота нива» – Симоненка – Миколайчука – Василя Стуса – Івасюка – Івана-Павла ІІ – Миру – Деповська – Привокзальна – Гаркуші – Богдана Лепкого – Незалежності – Січових Стрільців – Чорновола – Дорошенка – Гетьмана Мазепи - зупинка «АС-3».</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-3” – в. Мазепи, Довженка, Чорновола, Сахарова, Коновальця, Січових Стрільців, Незалежності, Лепкого, Привокзальна, Деповська, Миру, Івана Павла ІІ, Івасюка, В.Стуса, Миколайчука – зупинка “Золота нива”.  </fromRoute>
			<timeWork>06:37-21:37</timeWork>
			<interval>8-20</interval>
		</item>
		<item>
			<number>44</number>
			<routeName>Обласна лікарня – в. Дудаєва</routeName>
			<route>зупинка “Обласна лікарня” – в. Федьковича, Пасічна, Галицька, Дністровська, Василіянок, Вовчинецька, Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Шухевичів, Височана, Бандери, Європейська пл., Дудаєва – зупинка “Меблева фабрика”.</route>
			<fromRoute>зупинка “Меблева фабрика” – в. Дудаєва, Європейська пл., Коновальця, Петлюри, Довженка, Мазепи, Гурика, Південний бульвар, В. Великого, П. Орлика, Новгородська, Галицька, Пасічна, Федьковича – зупинка “Обласна лікарня”.</fromRoute>
			<timeWork>06:34-22:02</timeWork>
			<interval>16-30</interval>
		</item>
		<item>
			<number>45</number>
			<routeName>в. Симоненка – Онкодиспансер</routeName>
			<route>зупинка «Золота нива» – в. Симоненка – Миколайчука – Василя Стуса – Івасюка – Хоткевича – Деповська – Кисілевської – Йосипа Сліпого – Незалежності – Січових Стрільців – Євгена Коновальця – Медична (Онкодиспансер)</route>
			<fromRoute>«в. Медична (Онкодиспансер) – Коновальця – Січових Стрільців – Незалежності – Йосипа Сліпого – Кисілевської – Деповська – Хоткевича – Івасюка – Стуса – Миколайчука – Симоненка - кінцева зупинка «Золота нива»</fromRoute>
			<timeWork>06:40-21:10</timeWork>
			<interval>15-30</interval>
		</item>
		<item>
			<number>46</number>
			<routeName>АС-4 – АС-3</routeName>
			<route>зупинка «АС-4» – Юності – Тисменицька – Незалежності – Січових Стрільців – Чорновола – Довженка –Гетьмана Мазепи – зупинка «АС-3».</route>
			<fromRoute>зупинка «АС-3» – Довженка – Петлюри – Євгена Коновальця – Січових Стрільців – Незалежності – Тисменицька – АС-4.</fromRoute>
			<timeWork>06:40-19:00</timeWork>
			<interval>15-30</interval>
		</item>
		<item>
			<number>47</number>
			<routeName>с. Чукалівка – Вокзал</routeName>
			<route>зупинка “с. Чукалівка” – с. Чукалівка, Коновальця, Січових Стрільців, П. Орлика, Новгородська, Дністровська, Василіянок, Вовчинецька, Привокзальна – зупинка “Вокзал”.</route>
			<fromRoute>зупинка “Вокзал” – в. Привокзальна, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Коновальця, с. Чукалівка – зупинка “с. Чукалівка”. </fromRoute>
			<timeWork>06:30-21:37</timeWork>
			<interval>12-20</interval>
		</item>
		<item>
			<number>48</number>
			<routeName>в. Івасюка – Хлібокомбінат</routeName>
			<route>зупинка «магазин «Крона» – в. Івана-Павла ІІ, Івасюка, Незалежності, Січових Стрільців, Мазепи, Дорошенка, Довженка, Петлюри – зупинка «Хлібокомбінат»</route>
			<fromRoute>зупинка «Хлібокомбінат» – в. Петлюри, Коновальця, Січових Стрільців, Незалежності, Лепкого, Привокзальна, Вовчинецька, Деповська, Миру, Івана-Павла ІІ – зупинка «магазин «Крона»</fromRoute>
			<timeWork>06:00-22:00</timeWork>
			<interval>12-20</interval>
		</item>
		<item>
			<number>49</number>
			<routeName>AC-2 – в. Петлюри</routeName>
			<route>зупинка » – в. Горбачевського, Галицька, Хіміків, Тролейбусна, Галицька, Василіянок, Гаркуші, Лепкого, Незалежності, Січових Стрільців, Коновальця, Петлюри – зупинка «Кільце (в. Петлюри)»</route>
			<fromRoute>зупинка «Кільце (в. Петлюри)» – в. Петлюри, Коновальця, Січових Стрільців, Орлика, Новгородська, Галицька, Целевича, Хіміків, Галицька, Горбачевського – зупинка AC-2».</fromRoute>
			<timeWork>06:00-22:00</timeWork>
			<interval>18-36</interval>
		</item>
		
	</bus>
	<trolleybus>
		<item>
			<number>1</number>
			<routeName>вул. Хіміків – Вокзал</routeName>
			<route>зупинка “ВО “Карпати” – вул. Хіміків, Тролейбуна, Галицька, Дністровська, Василіянок, Гаркуші, Привокзальна – зупинка “Вокзал”</route>
			<fromRoute>зупинка “Вокзал” – вул. Привокзальна, Вовчинецька, Василіянок, Галицька – зупинка “ВО “Карпати”</fromRoute>
			<timeWork>06:10-22:30</timeWork>
			<interval>4-8</interval>
		</item>
		<item>
			<number>2</number>
			<routeName>Вокзал – вул. Юності</routeName>
			<route>зупинка “Вокзал” – вул. Привокзальна, Вовчинецька, Василіянок, Гаркуші, Лепкого, Незалежності, Тисменицька, Юності– зупинка “Пресмаш”</route>
			<fromRoute>зупинка “Пресмаш” – вул. Юності, Тисменицька, Незалежності, Лепкого, Гаркуші, Привокзальна - зупинка “Вокзал”</fromRoute>
			<timeWork>06:40-22:40</timeWork>
			<interval>10</interval>
		</item>
		<item>
			<number>3</number>
			<routeName>Вокзал – АТ "Родон"</routeName>
			<route>зупинка “Вокзал” – вул. Привокзальна, Вовчинецька, Василіянок, Гаркуші, Лепкого, Незалежності, Івасюка, Стуса, Вовчинецька – зупинка АТ “Родон”</route>
			<fromRoute>зупинка АТ “Родон” – вул. Вовчинецька, Стуса, Івасюка, Незалежності, Лепкого, Гаркуші, Привокзальна - зупинка “Вокзал”</fromRoute>
			<timeWork> 06:45-22:15</timeWork>
			<interval>13-18</interval>
		</item>
		<item>
			<number>4</number>
			<routeName>вул. Дністровська – фірма "Барва"</routeName>
			<route>зупинка “Ринок” – вул. Дністровська, Василіянок, Галицька, с. Нижній Угринів, с. Ямниця - зупинка “Фірма “Барва”</route>
			<fromRoute>зупинка “Фірма “Барва” – с. Ямниця, Нижній Угринів, Галицька, Дністровська – зупинка “Ринок”</fromRoute>
			<timeWork>06:40-21:20</timeWork>
			<interval>25-28</interval>
		</item>
		<item>
			<number>6</number>
			<routeName>пл. Європейська – АС-2</routeName>
			<route>зупинка “Комерційний технікум” – вул. Коновальця, С.Бандери, Незалежності, Б.Лепкого, Привокзальна, Вовчинецька, Василіянок, Галицька, Горбачевського – зупинка “АС-2”</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-2” – вул. Горбачевського, Галицька, Хіміків, Тролейбусна, Галицька, Дністровська, Василіянок, Гаркуші, Б.Лепкого, Незалежності, Мельника, Сахарова, С.Бандери, Коновальця – зупинка “Комерційний технікум”</fromRoute>
			<timeWork>06:44-22:20</timeWork>
			<interval>12</interval>
		</item>
		<item>
			<number>7</number>
			<routeName>м-н "Каскад" – вул. Ак. Сахарова</routeName>
			<route>зупинка м-н “Каскад” – Симоненка, Миколайчука, Стуса, Івасюка, Незалежності, А.Мельника, Сахарова – зупинка “СК “Олімп”</route>
			<fromRoute>зупинка “СК “Олімп” – вул. Сахарова, Бандери, Незалежності, Івасюка, Стуса, Миколайчука, Симоненка – зупинка “м-н “Каскад”</fromRoute>
			<timeWork>06:35-23:10</timeWork>
			<interval>6-12</interval>
		</item>
		<item>
			<number>9</number>
			<routeName>вул. Ак. Сахарова - АС-4</routeName>
			<route>зупинка “СК “Олімп” – вул. Сахарова, С.Бандери, Незалежності, Тисменицька, Юності – зупинка “АС-4”</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-4” – вул. Юності, Тисменицька, Незалежності, А.Мельника, Сахарова – зупинка “СК “Олімп”</fromRoute>
			<timeWork>06:45-19:45</timeWork>
			<interval>10-20</interval>
		</item>
		<item>
			<number>10</number>
			<routeName>вул. Симоненка  - АС-4</routeName>
			<route>зупинка АТ “Родон” – вул. Вовчинецька, Симоненка, Миколайчука, Стуса, Івасюка, Незалежності,  Тисменицька, Юності – зупинка “АС-4”</route>
			<fromRoute>зупинка “АС-4” – вул. Юності, Тисменицька, Незалежності, Івасюка, Стуса, Вовчинецька – зупинка АТ “Родон”</fromRoute>
			<timeWork>07:12-19:12</timeWork>
			<interval>15-20</interval>
		</item>
	</trolleybus>
	
	</rss>